Cyberpunk2077有得refund冇人講？

Finally, we would always like everyone who buys our games to be satisfied with their purchase. We would appreciate it if you would give us a chance, but if you are not pleased with the game on your console and don’t want to wait for updates, you can opt to refund your copy. For copies purchased digitally, please use the refund system of PSN or Xbox respectively. For boxed versions, please first try to get a refund at the store where you bought the game. Should this not be possible, please contact us at helpmerefund@cdprojektred.com and we will do our best to help you. Starting from today, you can contact us for a week up until December 21st, 2020.

跪低了

啱啱開市先嚟道歉發聲明
睇下過山車好過

封信大概話
未來七日內會有多次patch，而一二月都會有兩次大更新，應該fix到console 版重要嘅bugs，佢唔會去到PC版嘅表現，但至少好過而家

Ubisoft同EA 果D有無得refund

神作都refund

隔離post 話呢D 叫buy on rumor sell on fact

都算有良心

大家畀啲時間啦

推返上黎比PS4玩家見到

大家記得refund 唔好比錢呢間垃圾廠
最好快d執粒

Console peasent乞到了

咁好玩邊捨得退

Refund 左先, 如果做返好, 再用返個合理價錢買返support

ps撚仲唔快手退驚

有冇人refund左

好似出左聲明比人屌得仲犀利左

冇

股價跌左40%無人講？

本身都唔預個performance同電腦睇齊
但係依家係直情unplayable
班奴隸仲話Its your fault play on a 7 years old console Cls
唔得就直情唔應該出PS4/ Xbox One版
希望等下會好啲 起碼玩到
利申 苦主

上網睇左個patch令到有avg2x-30 fps 點樣unplayable 法？

明明係佢地隻Game多bug照賣，
呢度仲勁多人屌返PS4撚轉頭

射擊game 20 fps You serious?
開快車會跌到落十幾

好笑既係console有原罪咁比錢買機買game都比人屌大種乞丐

refund 完可以轉買pc版黎玩

ps4窮撚點買皮幾野pc

如果係窮撚，買完再 join nvidia now 仲實際

好過去砌部六七千蚊 pc 唔上唔落咁

nvidia now 台灣版

推到 1080p 60fps RT + DLSS 全高

根本點都被人屌
Haters always hate

試咗，好過ps4 pro

Console 不嬲30 fps 正常，新patch邊到仲有跌到10幾 同埋佢係rpg 唔係射擊game. 你咁講skyrim 個d 都差唔多啦

MacBook Pro用唔用到

console patch?

10分神作都無得refund啦
係我就打死都唔跪

玩都玩左退乜撚

利 ps4受害者

Hot fix

本身PS冇得refund㗎？

有冇link?

不嬲開左game 唔比re

ubi一年一刺都奶過人地8年磨一劍
我係你就唔會走去笑人地

攞返隻game去實體店refund?

Ps re係咪打上去hotline

班pc狗10年都唔威一次
今次終於吐氣揚眉
將就下佢地啦

世界通常係窮人幫有錢人做野
但係大家只要而家refund, d有錢高階pc 用家就會幫大家做 beta tester ，多謝佢地
仲等乜

Show 左ps4 fps gameplay

你有冇game嫁
patch完都係咁lag

岩，好真

買左實體點refund

冇人講咪.......

我睇左上面條gameplay覺得已經玩到，我當然有驚，不過pc

想入 點買

1080P個畫面低清到好似散光咁
都係玩geforce now算

最撚慘係, 隻GAME我同PC版係一樣價錢買架
點解要講到我好似冇比錢買咁

我pro機體驗都好差
d貼圖係慢慢load出黎

貴過pc版㗎
利申ps4版唔退 俾多次機會佢

我想講多次, 你見到呢個咁朦既畫面真係IN-GAME畫面黎
不過而家好左DD既

用緊外置SSD 還好
我揸車會lag

有無details

快啲執啦虛假宣傳

啲BUG唔一樣喎 PC幫你測條毛

有得比人refund都真係有良心 證明佢都知自己炒咗車
都無必要再狙擊了

某班PC傻鳩建議收下把臭口
股價已經縮撚咗四成 班友仲係咁幫cdpr加仇恨值

PS4 digital 點退？

業界良心係堅
良心公司
擺係度等ps5囉
反正都免費upgrade

應該fix到console 版重要嘅bugs，佢唔會去到PC版嘅表現

班console撚可以攬住部機訓教
點都屌打pc用戶啦

我block撚晒
成班弱智以為得自己俾得起錢打機

依啲case ok
之前唔係咩game 又係咁
PSN 好似就睇你playtime 唔過一個鐘就自動批

Ps5 yes!

佢隻股
10/12前 $365,
14/12 最低跌到$265

20幾fps
搞到成隻game好懷舊
多左一番風味

PSN or Xbox

ching文盲？

咁就放過人
林鄭講壽終正寢 之後有一班話收貨既人
原來就係ps4依班人

D bug 多到咁

Refund 算喇

過幾個月 修正bugs 仲可能PSN特價入手

真

狙擊PS傻鳩比較重要 平時咁撚串

Refund 轉去GeForce Now算
90蚊月費， 有電腦有上網就玩得

真 但最盡得1080

抵你一世玩ub

咁有無得refund?

先唔好講你拎政治做類比 用嚟扣人帽子呢啲低質招數

而家我demand cdpr refund 佢又有得refund
林鄭佢死口唔講撒回 五大訴求一個都做唔到
兩個根本唔同situations嚟

再講，唔再狙擊唔代表對隻game嘅印象變好
你分一分清楚兩者分別先

屌左咁耐
仲唔快啲refund
我繼續等update啦

點解要用「合理價錢」呢個字眼？
你意思係咪講緊減價？

2K要再快一級網速
遲d會有既
1080p + RT, 性價比黎講， 算係咁

果堆叫憑我實力呃到嘅錢，點解要re

遲下咪又要買番

collection版148蚊我買

你老母十分鐘彈一次game 係咪unplayable 啊？

399 我買佢個題材還ok啦
等下咪算 又唔係差399會發達

佢dlc唔掂既話
下隻game我唔會買

你6月真係撤回係唔會搞到而家咁樣㗎喎
問題佢冇

冇人講......谷鳩氣

我都好撚認同
Console peasant搞到delay多20日 屌 跟本送比佢地都玩唔到

但係pc 一樣都有bugs

咁多問題 大把野共通啦

先唔好講你拎政治做類比 用嚟扣人帽子呢啲低質招數

但依個真係好好類比wo

拎住部7年老爺機玩唔到新game就叫春唔係大種乞兒係咩

利申PC, 只中過D濕碎穿牆爆衫BUG (feature?)

咁咪退錢唔好玩

佢地係咁
又唔諗下如果唔做ps4平台佢分分鐘冇得玩
Ps4市佔咁撚大
一開始杯葛ps4皮都圍唔到啦
到時班pc撚咪又係攬撚住張顯卡打飛機
成班以為自己好撚hardcore既人
係咪唔知其實隻game要預埋呢班ps4盲毛先有數圍

吹大d

得得得 你話點咪點囉 😂👌🏻

負責任咁講 Skyrim 同fallout d bug更多

Ps4你想有幾多fps

我諗console d玩家唔會要求畫面有幾靚fps有幾高，只係想有隻玩到既game
你出得ps4 version就係諗住d人玩架la
pc玩家會唔會有d本末倒置

就爆，可以爆咗先refund嗎？
利申：實體版

成個故事係consol peasant玩唔到人地ultra畫面接受唔到lag同畫面柒，望住d streamer個個3090 d畫面，有對比有傷害，就上來叫春。事實係3060Ti都玩到 而且平過ps5炒價

當自己大爺之前做下功課先啦 巫師3都係PC銷量多過主機

護主犬refund 都要爭住認叻得啦，隻game廢到要refund 好犀利

主機單修撚仲有七日可以爆機後refund
唔使自己出去放
岩哂你班人

啱阿，不嬲都話唔好撚出PS version, 跟本fps出console都係on9. 仲要為左小眾delay多20日

支持你退款同永遠杯葛cdpr, del埋witcher

有心過 tlou2

冇人講，咪你講囉！好撚委屈你呀

師兄，邊個同你講多過少過
姐係你盤生意男人多過女人買
你就唔做女人生意？
冇左41%玩家仲圍撚到皮？

真係笑到我痴線

想問關於個nvidia now mac 機玩唔玩到cyberpunk?

你都係走返去玩原神把啦

市佔咁撚大(加埋xbox少過pc)

圍到皮CDPR就唔洗整個垃圾Optimize嘅Console版出黎Cap水啦
你當人地出game前真係無review過咩
就係知計唔掂數先臨時臨急照推console版出黎呃錢
搏你十個人有七個唔refund佢都可以吊住命先

人地話市佔大就=多過pc
cdpr死忠又出黎柒

唔出ps4自然會買pc, 個個都好似你得部Ps4咩
Console peasant仲未接受到自己係小眾，而pc玩家亦都唔care你地玩唔玩到。

結論：叫春直接send email 比cdpr退款啦

當你分一半兩成好未
2成生意都可以唔做
靠佢做生意真係含得撚

咁你地咪一齊refund睇下佢會唔會破產執柒囉

佢夠自信出PC Only, Minimum 3080 咪無人嘈囉

Cpdr fanboi: 退款啦仲整meme

跌左4成仲周圍叫人refund
陣間你愛廠真你收皮你點算

露餡了，講到尾咪又係玩唔到Ultra酸葡萄

steam上面一百萬人都係用緊3080

如果股價跌間公司有咁大損失，眾安阿，希鹿阿，匯豐阿果d一早死左
利申：比翻d錢我阿

Witcher 3嘅PC sales高過主機？

唔洗屈我係死忠啦 係恥笑你班ps撚姐 學人做大爺

再者，我不嬲都話
U either die a hero, or live long enough to see yourself become a villain.
你睇下共雪d cod同wow

呢句真係駁唔到

玩隻game有咩酸唔酸葡萄啊？
本身就無諗過走去換卡玩呢隻game
咁佢營運得柒咪抵俾人鬧囉

點解4個人玩 唔係單機game嚟？

施主，放得底嘅又點會上來屌
想玩就換機，唔想玩就換game. Easy

合你呀媽就有份
都打完啦，仲撚會買咩

咪話左有GeForce now 玩

PS4咪又係得1080

我地買嘅係信仰 冇信仰買咩UbiGame

玩呢隻game唔值得換機啦
咪睇下佢Console版patch成點囉...

做咩道歉？ 明明係PS4 玩家有問題，做咩跪低？

佢整好再算
到時出到黎PS4版都係垃圾既，咁就等買到PS5先特價入手

一沈百踩

我諗佢唔識解 preorders

關咩事 delay好明顯係隻game根本未整好
delay期間咪完成度80 -> 85%咁樣 你話本身完成度100%未移植平台就話姐

你就想

佢announcement都寫話係compatibility issues to current gen, next gen consoles and PC. 唔通你覺得問題會係PC度

好事嚟，不過最開心係某國啲人應該冇得退

分分鐘退成億，會唔會唔夠cashflow

CDPR唔夠料整多平台咪專心做好PC版囉
但又計唔掂數咪過你Console玩家一棟，推個垃圾版本呃下錢先
一個屈尾十patch少少+俾人refund又升格良心企業
反正依家有班免費PC黨係度做打手

Ubi ea 1年1game 唔計

態度正確
唔知有咩好屌，唔想玩咪refund，
想玩又想快又唔想換機，咪低graphics囉
想玩又想快又想ultra又唔想換機，咁應該換左個腦佢

笑左，而家比你refund都有得屌，不得了

好大陣酸味

我讚佢識做添啦
贏哂成班PC黨返黎免費屌鳩班console玩家
學足支共嗰招人民鬥人民咁

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

變死城

你係係咪上左腦

PC同console幾時係同一邊？不嬲都係敵人。

而且跟本係共產黨同自由世界，console就係人人都是一樣的，一樣咁低fps，一樣嘅價錢，一樣嘅質素，你唔滿意？最多比你簡容量.

PC 就係自由世界Capitalist, 你嘅資本決定你部機有幾勁。

而家就係你依d咁嘅人，唔係屌部機唔夠勁（政府），而係屌content creator，就來搞到無人做content creator啦

都無買, 亦都唔會買, REFUND有作用

清入來湊熱鬧？

D人去曬Disco玩

ps撚搞到咁多獨佔出來
報應來
唔係期望pc撚會可憐班56k撚呀

文盲

佢口講話相容問題姐 如果佢敢講真相話隻game未完成會嚴重影響銷量
隻game 趕工趕到路牌d "debug here" "example text"都無刪走
明顯bug例如keanu出場黑mon又唔fix cut feature垃圾AI 彈game果d講到爛唔重覆
總結就係根本隻game未整好 唔關咩平台事

支持你退錢

月費包埋game ?

你做少d五毛講下依d正常野咪好囉

得啦知你係ubi/ea護主犬
2077垃圾關我咩事，我又無買

你唔同任天堂講

咁你地要屌翻Sony同MS整部廢機出來，7年都捱唔到

又一個CDPR打手
人地做到 係CDPR做唔到

冇班56k撚支持
會有獨佔？
基本經濟學啦

我就係想要多d依d遊戲撚狗咁撚ps撚
等佢地轉會
人唔跌過唔知錯

冇買都仲要沖出黎認屎認屁，你真係犀利點都要踩抵其他game黎刷存在感

邊撚到五毛 你係咪認錯人

PC做到，點解PS同XB做唔到？

政府係部機？你啲咩比喻黎？
我就覺得CDPR似政府多啲啦，推啲政策出黎一開始又唔執漏
平民就要食屎，權貴呢啲既得利益者就冷諷熱諷 (合哂你地意最鐘意笑console窮撚)
仲要笑鳩啲人搞搞震
但明明大家都係Stakeholder (買隻game都係咁多錢)

因為CDPR垃圾 仲出黎道埋歉

On9而家cprd迫你食？咪比你退款囉，sony有無比你退翻部機？ 有無免費出hardware比你upgrade?

佢地出來道歉同比左膠屌到道歉嘅Jonny depp無分別

CDPR有得退款咪好囉，無投訴
Sony其它game玩得好愉快，點解要退？
對準目標有訴求又得到回應咪好嘅表現囉
班藍絲口吻打手可以退場了

唔係wor你好撚多投訴wor, 又話人refund係R光環

投訴得直咪唔洗投訴囉
乖乖地做好PC版服侍班有錢人咪幾好
依家表現得幾咁良心，又可以Go go go啦

佢老味，deadline 做唔切交亂碼

即send左email比PSN refund
唔打了

未上市，都仲可以同老闆交代
依家上左市，老闆要同股東交代

sd 左email refund
買返steam版算 部機本身用黎做野 好小打機

有無email
我搵唔到香港psn email

ps store搵聯絡客服

有冇時數限制 無條件refund?

係咪呢條link? 我submit 完得successfull , 冇email 通知

post咪講左 21號前
篇文無講太多條件
睇佢有無心refund囉

same. 等運到

我淨係想講

七日前嘅預測
全中

所以咪話佢而家比人屌係自己拎黎你出左貨 人地又收唔到正常既game 咁大反應都make sense

21號前要apply , 但又唔知佢有冇process 緊

有冇退款流程

等客服覆你
佢未出公告時我已經send過幾次俾佢 次次都覆咩down咗唔俾退 依定間嘢話可以退 我就睇佢聽日點覆我

有無人有客服電話？
聽日再出罐頭回覆，我就打撚爆佢

上禮拜我寄完就冇覆， ching 係英文定中文apply

中文 佢標題會係do-not-reply 咁上下

有冇中文條link . 我用咗enhk 英文條link
話說佢個refund page 都唔知點禁出黎， 收到好埋

Thx ching, 再send 比佢先

工作室唔係大一早就唔應該幾個平台同步發行
pc consloe是星一邊照顧左先再搞第邊
好多都係咁做架啦, 真係大諗頭想食哂成個市場

入城玩一陣就quit撚左
接受唔到

你班steam 乞衣 50步笑百步

又要玩但又用PS4

play 係play 到
成個城同非主要人物大概係720p
衰過ps3

唔明點解d人仲幫得落cdpr
多bug到咁又彈game連最基本既野都做唔好就出game
好多game出完都會有patch去fix bug，但都係d小問題
但2077多到咁太離譜
佢地自己拎出黎賣之前冇測試下架咩

聽日買數位版玩下先
爆機再退款

佢係RPG 但係射擊game咁玩

30 fps 其實玩唔到

PS4 跌到咁又真係過份左D既
佢係應該直頭講PS4滿足唔到最低需求, 叫你地用PS5玩會好D
佢又大想頭得濟

market 班人應該俾tech 班人fake 臭哂

班優越撚瞓哂之後
啲討論即刻正常勁多

講真 屌鳩佢嘅人應該即刻refund 呢世唔好再玩呢隻game
一 唔好做個又要屌又要玩嘅柒頭
二 懲罰亂出game俾console玩家嘅game廠 要用勁pc玩就check埋display card先俾人裝

因為我部機9900k + 3080
開1080 ultra 無光追 兩邊佔用都成9x-100%, 都只係100fps
重要隻game成日講畫面靚

PRO版粒GPU好似連1060個LEVEL都唔夠, optimize始終有個極限
GTA 唔係賣靚 差少少又無乜所講

但呢隻GAME賣畫面
要我揀HIGH化開少少我都唔撚制啦

根本就唔應該出係PS4度

PC撚表示凌晨一路嘆住咖啡一路打2077一路恥笑班喊晒口主機refund狗都係一種享受

隻GAME畫面中上

啲貼圖好差

得啦有得refund好撚威威呀
8年開發隻垃圾

姐係年年出垃圾就冇問題

為左抽水係得嘅

唔包，要另外喺其他平台e.g. Steam, GOG買左full game，再俾Geforce Now 月費先玩到

Mac user 用佢玩唔玩得晒所有windows game ?

唔得, 已經check 左

我都係咁諗
首先Sony Asia 肯比你refund先

有冇人PSN Refund成功？

CDPR未出statement前有同PSN HK申請refund但衰左，岩岩又再試一次，等緊覆

咁都叫垃圾平時玩開原神？

知唔知console主機賣幾多部呀
了解下成個遊戲業生態先喇
無console 你得屎忽玩咋

連登仔為左抽水
已講到隻力架俠個城重整得好過nightcity

真
所以我成日開steam玩肥佬屎忽

9成game 冇console版

講真 肯比退款仲想點
好撚良心
Ubi有冇試過退款呀

Cut晒啲人同車

連登仔：

有錢人點會打機

屌下女好過啦

人地一年一作呀
邊洗退款

明cap水連登班抽水傻西都要護航

佢又俾到schedule幾時patch

受害最大既console又俾你refund

你重想追擊啲咩

笑到仆街

琴日就有條傻西話自己玩完搞到自己好似食錯野咁痾嘔

今日就有傻西玩完隻game 比射爆眼同比人告暴動

連登仔為左打機，真係好勇敢

打左電話去
話down過無得refund 點搞？

我都係send email過去，但有無同對家講，官方話可以退款wor

佢話佢無收到公告
死都唔認有

Reddit d人都嘈緊Cdpr根本就無同Sony傾好話可以全部refund ，所以sony跟自己個policy reject咗好多refund

有冇send埋比cdpr

佢封信有講冇咩問題可以email比佢，佢地盡力幫

我覺得係CDPR無同Sony講可以退
等消息先

諗起No man sky

絕對有機會

而且Sony未必咁易比放左入口嘅肥肉走返出黎
話晒佢一定有佣拆

今次睇下邊個貼錢了

Sony好似數位版抽3成佣

頭先send個email比CDPR睇睇點回覆先。

原來xbox refund 方便好多

啱啱打完電話 又係冇得refund 依家試吓email cdprojectred 真係好仆街 買game俾佢呃完 退錢都要俾佢撚狗咁撚

我就係為咗bug先買
冇bug買ubugsoft做乜
都冇咗個神髓
我不如買rock*同任記

無架啦，電話無email都唔會有，因為係同一批人負責

師兄，Witcher 3嘅PC sales高過主機？

主機真係高過pc

邊到睇到？

Sorry 自膠

有無email template一用？

呵呵

尋日send 完仲未有覆

前日ps4 reject咗我refund申請
咁而家點先

見人ps4玩到自己好似有二百幾度近視咁，真係可憐

佢連reject email 都冇send 比我

幾時申請?
咁可能佢地傾緊deal有機會refund

上禮拜四 玩過3 個鐘冇掂過。 尋晚又send 咗2 份

咁我又申請多次先

Sony乜都唔使做，就引到咁多人決心換ps5, 點會放過發達大計

巫師有本書比佢跟住改
Cyberpunk冇
分別就喺呢度

原來隻game ps4 要4百幾蚊
擺明當ps4用家唔係人，bug到玩唔到仲要賣特別貴
Pc steam 都只係$399
難怪咁多人屌

幾時申請退,有冇流程

PS4? 有冇流程

全世界Sony都退唔到
應該得Microsoft先退到

M$又贏

咁機呢

DLC 呢咁

點樣refund?
玩咗半個鐘就棄咗

xbox嚟， 去xbox microsoft果度搵線上客服退

我同佢講買果時唔知度未有xbox series x 既畫質支援

之後佢就話特別優待同我refund

真心唔明點解Ps4賣咁貴

Cyberpunk有成本說明書架
故事背景同架構一早有
唔識就收皮啦

揾黎揾去都揾唔到個email ，屌

你當sony開善堂

淨係PSN收錢已經唔知點解班ps撚可以打飛機話平民。一年收5舊7年就3500,都未計game錢

小弟GOG

Hater logic:
電腦廢玩唔到=隻game未做好
利申PC 3080, 對比起大革命 fallout3, rdr啱啱出跟本係運行順暢

Console peasant酸到仆街

鬼佬話Sony仲未比退wo

email

到而家仲未覆， 一句process 中都冇

Sony應該無啦

Sony唔比退

唔比退啦，頭先又rejected

Wtf

你有冇cap 埋購買 email receipt 比佢睇。 我冇cap, 而家仲未有覆

Cap receipt + cdpr response, 睇吓可唔可以用faulty product理由退啦

Keep住留意啦 可能傾緊呢

pc > Xbox > ps4班傻仔

無，不過都係同一封reject email無分別，我直接seen張receipt去CPRD度睇睇點先算。
不過肯定就係sony一定唔比你退until today

啱啱收到

我們收到閣下有關遊戲（Cyberpunk 2077）退費的問題，對於閣下反映遊戲有BUG的問題，我們表示抱歉及理解。有關遊戲退費的問題，我們正努力與遊戲開發商確認當中，請耐心等待後續回覆，謝謝。

請留意，在我們申請期間，不要再遊玩該款遊戲，以免影響遊戲退費。

感謝閣下對PlayStation的支持！

希望以上訊息可以幫到閣下。

竟然轉軚

我都收到

我收既回覆又係因為下載過,唔比退款

我都收到 , 英文版

Send 完隔幾耐收到？我send 咗2次冇回音

一年收5舊????

Check 垃圾郵箱， 我都係咁， 係垃圾郵箱

隔1 日就有

碟版係咪含得撚

電子版都已經咁煩， 碟版放棄吧

pc撚
2080 只係開到1440p, high, rtx on
仲要得50幾到60幾 fps, 隻眼都就快盲
點撚算

聽第二個po 啲巴打講, 換張咩3070 就變神作

等緊3080ti/3080 20gb

隻game d畫面掛住upgrade到過左龍
依個可能就係ps4版既死因

咁樣究竟就係有良心定冇良心
真係好撚矛盾

I am playing ultra setting 30fps with my entry GTX1650super
*1.3k price card.. exceeding my expectation!

相信大家都願意用你呢條傻柒黎換間廠唔洗執

唔講以為cdpr 殺咗佢全家

Console peasant

琴日晏就上PS個網申請, 到依家都無信send黎話收到回覆
你地係打hotline定係都係網申請

要1 個工作天， 仲有要check junk mailbox
From do-not-reply-asia-playstation@asiapsonlinesupport.com

THANKS
我留意下今晚會唔會有先

一個月48, x12係幾多阿，定係要人一次買12個月做水魚？

比左game錢仲要比月費先有online mode, 仲要mon hun果d跟本要團隊先好玩，我真係屌唔落，除非你做到WOW個等級，不過而家共雪墮落後都無online game好玩

Console peasant成日想強調自己幾撚重要，d game幾撚好賣，攊攊擼擼，又唔撚check數據真係好撚煩，最on9當yearly sale係overall sale果下

Sony覆咗
叫我等同唔好開Game
仲有Game已鎖咗

Send 邊度request 退款

我日日send一封，最後無回音。

Check junk email, 實有回覆 就算template 回覆

我之前有收過，就係拒絕退款，之後就無見過回音

買左碟既唔個退唔退到 主線都卡關

昨日第2次申請 refund，啱啱就收到呢個
第1次係 reject 嘅

而家直頭del撚埋隻game啦
邊有人仲想玩，彈game彈到部主機都lag埋
仲霸咗成100GB位

實體點退

我而家日日send 一個回覆都無

二手碟6-7折賣返出去

sony 第日就退左錢

退咗？

係

退咗有冇email 通知。 前日叫完我等就冇咗影

我前日send第一次email到今日都無回覆
今朝send多一次再打去hotline佢話有收到我退款要求
依家同遊戲公司商討緊點退錢叫我唔好開game

email無通知
見到game library無左隻game
statment有條數

每個月買先係水魚

一睇就知唔係打開機
唔識就摺埋啦

一年仲要有有幾次特價7折

見reddit明明插緊隻game整體空洞既問題, 同P唔PC都無乜關係

Sony 會唔會想拖到14日後話過左14日退錢期

咪係

Regarding your enquiry, we have escalated your request and will reply you again when we have the update. Please do not turn on the game during escalation.

CD Project Red is currently working on patches and updates to fix bugs and crashes, and to improve overall gameplay experience of Cyberpunk 2077. Please visit for information on any patches or updates to Cyberpunk 2077.

簡單email in english 車cdpr 道歉聲明attachment

Sony 即日覆：

Dear PlayStation customer,
Thank you for reaching PlayStation support team.

Regarding your enquiry, we have escalated your request and will reply you again when we have the update. Please do not turn on the game during escalation.

CD Project Red is currently working on patches and updates to fix bugs and crashes, and to improve overall gameplay experience of Cyberpunk 2077. Please visit for information on any patches or updates to Cyberpunk 2077.

Thank you for your support to PlayStation.

車 = 連

都係叫我地等， 黎21 號到期仲有幾日

如閣下無法查看電郵，請使用BIG5或Unicode(UTF-8)編碼

親愛的PlayStation客戶您好：
感謝閣下聯絡PlayStation客戶服務部。

我們收到閣下在PlayStation Store購物後要求退款的申請，退款遊戲是（Cyberpunk 2077）。
我們明白閣下的感受並將立即跟進

很抱歉，由於閣下已開始下載或串流有關的數位內容，或已經收到該遊戲內消耗品，無法符合我們的退款政策。

岩岩收到 係咪on9?

你有冇列明理由， cdpr 道道歉聲明cap 圖

好撚賤
講到明話俾refund結果最尾講大話
一定要搞大佢

我再email左比cdpr得到既回覆

Game 已Del, 唔驚錯手開左佢 (PS4)

psn連架都落埋

睇嚟全世界都好多人搞退錢

前無古人, SONY開左個PAGE比人退錢

呢啲叫求仁得仁
係佢自己叫人唔鍾意唔等得就退錢

買碟嘅人點退

早就要

要玩就等ps5版啦

Sony Removes Cyberpunk 2077 from PS Store, Will Offer Refunds to PlayStation Players Who Already Bought It

我諗住陣間打去game鋪買下有冇得退
有keep單

堂堂大作搞到要落架同Sony 親自整個page去refund

真係自己整臭自己個朵

psn 落架, 碟版變絕版.
Strong hold 啦. 有得炒

清一言驚醒洛克人

放絕版cyberpunk2077
Tg:hugo1991

過多幾年先值錢.
等隻game fix好晒, 碟版重係version1.00
就會有youtuber 拎黎出黎恥笑佢
就等於錯版銀紙咁值錢

CDPR黑歷史

好似真係史無前例
第一次

屌極都有呢啲戇鳩標題

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

psn落左架仲會唔會幫隻game update架

唔會

呢隻咁既垃圾遊戲

已退

唔係直接refund? 要自己申請？

自已會退比你再幫你自動DEL GAME

refund未同sony M$傾好就話可以refund嚟撚鳩gamer
最後搞到PSN連架都落埋 SONY又要開個page嚟搞refund
CD Projekt今次真係得啦

親愛的PlayStation客戶您好：
感謝閣下聯絡PlayStation客戶服務部。

我們收到閣下有關遊戲（Cyberpunk 2077）退費的問題，對於閣下反映遊戲有BUG的問題，我們表示抱歉及理解。有關遊戲退費的問題，我們正努力與遊戲開發商確認當中，請耐心等待後續回覆，謝謝。

請留意，在我們申請期間，不要再遊玩該款遊戲，以免影響遊戲退費申請。
Cyberpunk2077遊戲開發商正在對遊戲中的不足之處進行修復和遊戲體驗的提升。
請瀏覽
感謝閣下對PlayStation的支持！

希望以上訊息可以幫到閣下。

跟本就未optimize好就出街，班友未試玩過咩。
窒到咁都照出街

Doom eternal ps4都玩到啦，不如話班友垃圾唔係做game材料，咁撚多bug

有香港link 未， 我登入hk psn 話我404 not found

86都有佢極限
隻game連3090都咁，你想ps4可以點

PC有無得退

玩左8粒鐘steam唔比退

有冇人退咗, 仲未有

實體碟退唔退到

Twitter 出左話會
但有冇人識點？ 問返驚鋪？

Thank you, your request for refund has been submitted.

有無Ching PS4 版成功退到game?撳咗個request 但咩noti 都未收到

加1

加2

有無巴打收到退款？

加3

加4

退到未

有冇gog成功退到錢？ 要等幾耐？

Email都冇個，都唔知咩環境

仲未 refund

岩到CDPR email 叫我比相同單比佢。佢有條link 比我upload d 資料

我都收到

Dear gamer,

We’re reaching out to you in regards to your request for assistance with refunding your physical Xbox One / PlayStation 4 copy of Cyberpunk 2077.

Below you will find a button that will take you to a form which we kindly ask you to fill out — this will allow us to provide you with further help in the matter. Please write down on a piece of paper, or print out, your Unique Ticket Number — you’ll need it to complete the form.

The deadline for filling out the form is January 10th, 2021 (11:59 PM UTC-12). Please note that the link is unique to you and you alone. Do not share it with anyone, as the form can only be completed once — filling it out again will not be possible.

Once you’ve filled out and submitted the form, we will get back to you with further details regarding the process in January 2021.

CD PROJEKT RED Team

㩒左幾日乜柒消息都無
仲未退款

我喺gog退，等咗三日，佢完全冇覆過我

好心要退就快手，唔好再搞多場公關災難出黎

Email去邊度？

邊個仲會keep住張單......

過咗廟喇喎

我叫賣Game 鋪出過張比我

屌要俾購買證明
我喺GAME鋪現金買邊度會有單呀

Credit card statement?

Gog買，18號申請退
等到今日收到個email 話佢地好撚多case做唔切請耐心等待
即刻reply屌柒佢老母

有email 啦

個email 話退緊

無email 音訊全無

PS撚表示submit完成個禮拜乜聲氣都無

5日仲未收到 哈哈

成個星期都無消息

退到未呀屌

人地放聖誕假, 鬼得閒理你

Sony咁大間公司退錢都咁耐

間間公司都係攞錢容易退錢難，不過索尼屌你老母

有冇人退到， 拖到而家都未退

用link 到而家都無聲氣

利申 ps

ps4仲未退